大堡礁 潛水牌

小弟最近 5月底到6月頭會去澳洲兩星期
打算係CAIRNS 逗留大概8日
預六日去考潛水牌
有無巴絲有經驗可以分享下
或者都係差唔多時間去可以交流下

你會搵邊間考
同埋本身有潛水經驗？

上網搵過 應該會報呢個

唔知好唔好
本身試過一次深潛

我上次去cairns玩
識左個教練 香港人黎
係個邊帶團 有需要可以介紹

可以呀 唔該你

樓主最後報左邊間啊？來緊一月會去，想學埋潛水

最後都係去左 fit travel 報

如何啊？我最後去左diversden

都ok 阿 佢一日可以潛五次 三日夾埋潛左15次

我都係，最尾太攰，有幾次無潛

你已經去左啦
覺得點 我覺得好似無想像咁靚 可能白化曬
我潛足曬 d 鬼佬都話我癲